有無人成日都同bb女對望勁耐，好得意阿！##!

講緊仲未識行個d bb囡 有時係街/地鐵上面望左佢幾秒，佢好似feel到有人望緊佢！！！
之後就會同你對望勁耐

嚇死本寶寶

戀童癖

對住個BB女噴煙

BB女心諗：點解有個咁樣衰嘅人喺度嘅？

唉，好彩bb 女唔識分樣唔樣衰
有幾次我對住佢笑，佢都會笑嫁！！""!!!

望下姐

好心你咁大個人。。。

is watching you

仲要緊媽me幫我換片

瀨屎好慘

已報警
ip都唔洗check

慘得過你溝唔到肥妹囝！

無溝過

典解肥妹囝咁矜貴

靚女果d真係好正🥺好qq好想瘋狂呵護佢

佢地都係天使！！！

bb靚囡

我隻老屎都系肥妹囝

Agger 濠哥都系甘諗

咩係老屎

Qq

你老母啲屎

ya

蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦蝦

我甘日打賓勞食左好多蝦

威 多fd囝

仔女都ok

屋企打 屌你老母系米串毒撚牙

bb仔頂多望30 秒佢就無耐性望落去
反而bb女真係可以望成一分鐘以上！！

點知你=.=

你呢啲叫毒

唔好咁 我驚真係童言無忌 突然佢老母講你好樣衰

童言無忌係形容佢老母？

同佢老母講

bb仔咁快識表達完整句子，神童
可能仲高智力過我都唔定

佢識笑你樣衰喎

童年陰影

你呢d先係怪叔叔
我係見到望2眼，唔知點解佢地通常都feel到望番轉頭
咁我咪繼續望囉，望個陣都無咩念頭，當睇風景咁睇

唉，現實已經樣衰到畀人bully
估唔到bb都咁現實。。。

真，奶都飲唔到啦

求命 完全封鎖左肥妹囝 但都知咩事 正

1999

收番埋啦呢件就

只要係bb，佢望住我，我就一定會望翻實佢

p過圖定化左妝
好過真係好得意阿
眼仔大大臉漲卜卜

然而bb唔會望你

好想同依個鬼婆做愛

睇過啲報導話bb會覺得塊面對稱既人好睇
會鐘意望
想吸引bb既話可以試下中分

大個咪又係變仆街仔

大個咗未必想望我，但細個果啲好好奇，個個都望